夏薩特都係去皇馬啦

依架垃圾車無得救架啦 唔好浪費自己僅有幾年青春係架靈車到

小心激嬲豬蛇嗰個戇鳩仔

順便帶埋簡迪

佢已經偷偷留下負皮

個毒撚唔敢反抗簽左幾年約

依加隊皇馬同車仔不相伯仲

個人認為
對車路士嚟講，而家係一個好關鍵嘅時刻
球隊裡面已經好明顯好多球員不滿 Sarri 同 Jorginho
如果 Hazard 一走，車路士呢隊波隨時出現星散危機
其實隊波嘅人腳呢一刻仲係幾唔錯
如果星散，都幾可惜

簡迪比沙利SIR水去踢中場邊位 成場波都唔知做乜7...

負責引球推進

教練真係世界級

下半場煙剷先識將佢擺返左邊，即刻撚狗利記後防

不過佢2球黃金機會都炒晒，唔怪得邊個

如果佢真係世三級數就唔會miss啦⋯⋯踢緊利記嗰陣蘇狗就真係世三級數

真世一防中，冇佢車條後防仲性感

All go to rm la diu